求救 腸胃 大便問題

近2日開始
我成日痾唔出
要好用力先痾到
D大便仲有時有d白色芝麻咁嘅野
但我明明冇食到芝麻
同埋d大便有時仲未消化哂
仲有個肚成日咕嚕咕嚕咁搞
我係咪消化不良

芝麻定蟲，睇真啲

我見到係一粒白色 唔知係咩 但唔郁嘅

應該係唔止一粒

唔去驗蟲蛋?

因為今日d白色嘅一粒粒好似冇乜咁濟

但仲係要好用力先痾到

有冇人知咩事
好驚